中聯辦一出完聖旨，班上一輩kol已經吹風叫人收手/見好就收/得些好意須回手

所以你地咪搞足咁多年都係得個吉囉

丫唔係，得個吉仲好啲，依家直情係年年月月日日倒退緊

兄弟爬山
不指責

返大陸啦你老母

乜都爭取唔到
收乜鬼
不如一開始唔好搞

持續好重要

邊撚度有好比我見？
見親都黑

邊個KOL?又想砌劉細良?

見好就收真係笑話
而家唔撐到底遲下一定秋後算賬
所以最基本五大訴求一定要有
包括雙普選

都唔輪到班老坑帶風頭啦

叫人收手/見好就收/得些好意須回手??????????????????????????/

見好就收？有啲咩政府做咗？好喺邊？見到啲咩事改變咗？

屌佢老母啦見好就收，難聽過粗口

其實就係老果班(包括陶傑同燒山)全撚部都想勇武派收手, 可能唔想更多人送頭掛

大家應該諗下點幫勇武派減少被捕
而唔係叫收手

港澳辦嚟

有邊個訴求做到？
嗰班未到2047已經死撚哂緊係想年青人仆街

如果你地有方法唔送頭/送少幾個頭，我諗冇人會咁樣講
難聽講句，我地呢班冷氣軍師又唔會比人拉，真係仆街仔就食住花生笑你地抵撚死啦，仲會係到冒住比人屌黎勸你地？

邊個係上一輩kol? 睇過?

白痴，香港人係冇退路。 次次中共釋出善意後，就係更恐怖既升級手段。